Poly design係咪世界級？

廢果方面？

打飛機個方面？

紅磡區第一

無錯 世界級廢

抄襲世界級？

世界級乞食
只有個班prof 感覺良好

D女係

呢個真

香港讀設計真係無意義，創新就一定冇，有幾多個可以入到外國牌子個設計團隊，出路只有入頂級品牌做sales或marketing 再唔係創業做自己brand。

有邊啲外國學院係堅勁架？

Central Saint Martins

呢間好勁，仲有Parsons School of Design。其實時裝設計應該外國個環境先培養到，唔一定去呢二間，去任意一間都比polyu好。Polyu成日會請大牌子嘅設計團隊做講座呢點抵贊，但請人請d學術老屎忽有撚用咩。不過我個人認為Polyu desgin 係全香港最接近外國文化一個學系。

利申：Poly N賤仔，不過成日關注設計學院同潮流

亞洲真係數一數二，不過名係攞黎打飛機用，揾唔唔到食又另外一回事。
對比起歐美既Art & design名校都仲有d距離。

我見過有frd呢科畢業。開緊舖，佢design既嘢好好，又受歡迎。賺幾萬蚊一個月。

前提係你屋企有錢俾你開舖！！！

人地畢業大把地方可以投身電影業/動畫業/漫畫業, 畫公仔都搵到大錢, 香港搵15k都難

啊你真係唔識個喎，歐美 art and design競爭都好撚大

大企競爭大好撚正常啫
但講緊多好多機會

咁你攞歐美同香港比，地方大咁多，實多機會㗎

咁新加坡呢, 地方細過香港好多
會好似香港咁單一?